% This file is part of the project 
% UPS-L3 Fluid Mechanics online material
% Copyright (C) 2021-2023,  David Fabre et al.
% Distributed under GNU-GPL licence.

\documentclass[10pt, a4paper]{article}

\setlength{\textheight}{25.5cm}
\setlength{\topmargin}{-18mm}
\setlength{\textwidth}{16cm}
\setlength{\oddsidemargin}{0mm} % marge gauche (im)paire = 1in. + x1mm
%\setlength{\evensidemargin}{-5mm} % book : marge gauche paire = 1in. + x2mm

\setlength{\fboxsep}{1mm}
\setlength{\unitlength}{1mm}



\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}  
\usepackage{latexsym}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{natbib}
\usepackage{color}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{lscape}
\usepackage{accents}
\usepackage[final]{pdfpages}



\input{./TD_fluides.macros}


\newcommand{\e}{\mathrm{e}}   
\newcommand{\dd}{\textrm d}      
\newcommand{\im}{\mathrm{i}}
\newcommand{\dpa}[2]{\frac {\partial #1} {\partial #2}}   
\newcommand{\ddpa}[2]{\frac {\partial^{2} #1} {\partial #2 ^{2}}}   
\newcommand{\dto}[2]{\frac {{\textrm d} #1} {{\textrm d} #2}}   
\newcommand{\ddto}[2]{\frac {{\textrm d}^{2} #1} {{\textrm d} #2 ^{2}}}
\newcommand{\mytensor}[1]{\accentset{=}{#1}} % needs \usepackage{accents}

\newcommand{\exofacile}{$^\star$}
%\newcommand{\exonormal}{$^\star$$^\star$}
\newcommand{\exonormal}{$^\star$}
%\newcommand{\exodifficile}{$^\star$$^\star$$^\star$}
\newcommand{\exodifficile}{$^\star$$^\star$}


\input{TD_Options.tex}
\usepackage{hyperref}


%% This file sets special commands among to the following possibilites :
%\newcommand{\Archives}[1]{} % Décommenter pour masquer les archives
%\newcommand{\comment}[1]{} % Décommenter pour masquer les commentaires
%\newcommand{\Archives}[1]{#1} % Décommenter pour inclure les corrigés
%\newcommand{\comment}[1]{#1} % Décommenter pour inclure les commentaires

%\newcommand{\rep}[1]{} % Décommenter pour masquer les corrigés
%\newcommand{\rep}[1]{ {\em #1 } } % Décommenter pour compiler avec les corrigés

%\newcommand{\repC}[1]{} % Décommenter pour masquer les corrigés
%\newcommand{\repC}[1]{ {\color{blue} {\em #1 }} } % Décommenter pour compiler avec les corrigés


\graphicspath{{Figures/}{../LANTURLU/}{./Figures_FluidesL2/}}

%\includeonly{TD_AnalyseDimensionnelle}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}                                          
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{titlepage}

\noindent
\textsc{Universit\'e Toulouse 3 -- Paul Sabatier \hfill Ann\'ee universitaire 2024-2025}
\\
\textsc{L3 M\'ecanique \hfill M\'ecanique des fluides}

\vspace{1cm}

\begin{center}
  \setlength{\unitlength}{1mm}
  \hrule height 1mm
  \vspace{6mm}
  \textbf{\LARGE Exercices et probl\`emes -- Mécanique des fluides 1}
  \\ \vspace{5mm}
  \hrule height 1mm
  \vspace{2cm}
  \includegraphics[width=15cm]{Lanturlu_Boeing.png}
\end{center}

\vfill


\VersionProf

\begin{flushright}
  \large{\textsl{Equipe p\'edagogique : \\
      D. Fabre, G. Bardan, F. Moulin}}
\end{flushright}

\end{titlepage}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\tableofcontents
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\include{TD_AnalyseDimensionnelle}
\include{TD_Hydrostatique}
\include{TD_Viscosite1}
\include{TD_Viscosite2}
\include{TD_Viscosite3}
\include{TD_EnConduite}
\appendix
\include{TD_RevisionsPart1}



\end{document}





